[陰謀論]點解721拉得咁少人，唔肯獨立調查

會唔會恐怖份子入面有大部份係狗黎？
大家都見啲飯局圖其實得二三十人
但係現場既人話有百幾二百人
咁淨低個啲係咪就係班狗
所以999揾唔到人黎現場
因為已經為晒現場

然後點解個2個藍衫狗會轉身慢慢走
因為見到係平時見開既同事？

點解見到白衫恐怖分子既時候見唔到狗？
見到狗又見唔到恐怖分子？
因為佢地只係換咗衫？

白衫狗又係唔係喺nowtv影到間屋到，同佢啲同事開緊會？

應該唔係 不過都推

因爲有何姚，而何妖後邊係中聯辦

*妖